沙田城河東地區反送中街站支援

(借朋友AC開PO)
因為未見有反送中街站走入我住既地方，我又住沙田城河東個頭，所以想組織兄弟在4個馬鐵站 (車公廟、沙田圍、第一城、石門) 及鄰近屋邨屋苑開站宣傳反送中。
利申：派既係眾志單張，因為唔駛自己俾錢印，本人不是眾志成員
報名：

加油

支持

推

建議唔好要人留電話留tg名已經夠

已改謝謝

2000份眾志單張已到手，明晚6點至10點在第一城站開站，兄弟想幫手希望可以預先報名

[img]
推一推，求其印啲嘢 明天一城見

由於天雨關係，原定6點至10點第一城站的晚站，轉去沙田火車站往宜家傢俬出口對出

沙田市

多謝你哋一齊加油